727 南邊圍村预早慶祝中秋節賞月

黃昏時拿燈籠入南邊圍村赏月，裏面的月色聽說很美。我們一起去祠堂吃月餅、 猜燈謎， 不過大家千萬可在祠堂煲蠟， 以免破壞生態環境 釀成火災